昨日你係面前可能係我朋友，今日你係面前就係我敵人

為左林鄭月娥呢個西婆，一班年輕人一生就咁玩完，唉。

收手啦林鄭